其實你班狗公扮乜撚樹洞呀 TG傾心事ja

想屌閪 奶閪 含撚咪直接出聲囉
係到扮撚曬咩心事樹洞
入去開口埋口加line tg 傾心事
呀屌你又真係有人上當同佢地傾架wo

邊個厹搞鳩你呀

耶 你巧衰架

係, 俾3個巴打中出即飛過

巧橙
Pm me 樹洞

你想做第4個？

你想做第5個？

我唔屌屎忽

連登咁多HEHE

想做第6個？

加唔加line wechat wtsapp dg sms fbmsg skype decord ?

我想屌你個閪

唔做樹洞俾你入點入返你個洞呀